有無試過淘寶被盜用

剛剛淘寶彈左個通知話有野發左貨，無理由呢排無買野喎

一開有仆街被人買左個震蛋去江門

有無巴絲都試過無神神被hack去買野

標準答案淘寶抵撚死